今晚蘋果唔升到380，我切j煲湯派街坊

lm

我代肥佬黎多謝樓主

唔想要

想燈？ 我倒轉！
今晚跌穿345我JJ插冰再煲湯派街坊

無 ，真心
買咗

咁講現實好多

樓主要留一碗俾自己飲嗎？

唔過380再搵我

過到380我切埋屎忽煲湯派街坊

你切硬

切左先啦

呢個好笑，巴打好波

今晚先岩

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮